親戚要借我身份證登記酒店，點算？

是咁的，
小弟個表妹同佢d同學要黎香港
但係佢地一團4人都冇大人
於是要搵老母借身份證登記酒店
但老母又唔得閒
要我去登記
想問下登記洗唔洗揹責任

冇犯法野咪無野
有你咪仆街

佢地證件唔登記得咩

未夠18
要搵大人wo

咁就不了，唔該巴打

有d 仲要信用卡碌左唔知乜乜費先俾房卡你，有咩就個度扣，
真係不了。

咁撚大鑊

用現金做按金囉
一個正常人唔刻意破壞好難係酒店攪出d咩大鍋野既，要睇你個親戚品性如何啦
Btw, 未成年可以單獨出入境架咩？

所謂親戚靠得著，黑警有好人

梗係不了

唔知
係好細個果時見過佢一次， 果時佢好似先3,4歲
唔知wo, 但佢地話已經book左機票

含得撚啦 到時連電視都運走埋

可能佢地係用間房嚟賣淫。

到時唔見銀包咪得囉

立即自己租番間,
5個人齊爆房

最新消息
老母好似同佢地傾掂
搵左間荃灣既酒店
老母lunch time走去幫佢地登記
唔洗搞到我

會衰11
不了

真係出左事的，你覺得真係搞唔到你地？

用黎交收東方日報你水洗都唔清

仆街仔黎 有咩事老母負責

冇計， 老母呀哥個女黎
佢推唔到

冇計，老母又唔肯推

樓主下個po係諮詢法律意見？

唔好嚇我，16都冇就交收東方

啱啱先拉咗個十五歲嘅